范國威明明係代表泛民出黎參選

但點解唔見泛民既議員出黎支持佢既

呢條友當年幫奇華，反對香港人係沙田掃蝗

垃圾 已投白票

寫埋「香港獨立」